行又行過，但唔敢衝一群，仲有咩可以做?

劉細良呢段分晰幾好(4:00)，林鄭無視100萬人上街後，市民仲可以做乜？
03年50萬人遊行之後政府一樣係想霸王硬上弓，直到自由黨受唔住既得利益者壓力倒戈，政府唔夠票，老董葉劉全部落台。所以呢次林鄭好早就綁定自由黨表明支持，今日亦傳出中聯辦落order要建制派堅定。

所以依家大家可以做嘅係
Name and shame: 大大隻字列出支持送中條例嘅區議員姓名，大肆喺地區宣傳，或者傳俾佢地喺本地/海外嘅生意拍擋。唔好講民主、人權、自由呢啲道德立場，講生意、利益、樓市。

對議員同市民都係一樣：針唔拮到肉唔知痛。
一齊打電話俾區議員

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉讀神學嘅唱聖詩又好，讀music嘅想成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

無恥自推

行動派需要建立發言組織！

仲可以小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

想問下如果我12號要考試，一點嚟到ok?
利申:00後

其實各自盡力就OK啦，1點照嚟啦

12號估計都會全日有野餐
幾點黎join都得

和理非唔話勇武係鬼就已經好夠